條女話我當佢水泡

今次真係黑人問號

點去證明一啲唔存在嘅野

俾錢佢洗

佢講呢句，你或多或少有問題🤨

解釋:

條女:我當你係水泡

咁佢條腰係似水泡嘛

問佢點解囉，証明條春？

試下一齊去游水

自問100%投入
異性絕緣體

唔係啦
幾好攬

我肯定你係囉

就係咁簡單
我都無當佢水泡

佢怕水，不了。

真係睬佢都on9啦

同佢講 我當你肉便器ga

水炮

女人想分手既話咩理由都作得出

呢樣真

我愛你呀女朋友

多肉正呀

佢好鍾意同我食譚仔麥記架
唔知提款卡+十盒脆香雞翼全翼(槌我食)夠唔夠

冇架啦 可以等收皮 同係精神病院話自己冇癡線一樣 一世都出唔到泥

🤔

攬你= 當水泡
錫你= 當水泡
愛你= 當水泡
講將來= 當水泡
見家長= 當水泡

無限loop

水泡=佢中意另一個 不過呢一刻同你一齊咁喎
利申：水泡

但你做左啲咩先